賺大錢，只賺不賠 -mfcclub

各位，家母近日迷上mfcclub 所謂投資活動，想請教大家知唔知咩黎？？

上網搵到介紹既網：

只賺不賠，一年派好撚多錢

myfreecam?

好野黎

伯友真係有眼光

我其實想報警，擺明係龐是騙局

但想問下有冇巴打知道點操作

唔明你講咩

留名學野先

屌 我娘親都係
咩都唔識 仲叫我上去幫佢搞 on99

咁要小心真係輸哂，上網search 都已經有人講呢個樣野要騙局，我都不停哦我媽，佢先唔買住

你報警？警察有無抓你上頭？

到依都冇 老母仲玩緊
成件事好撚on9
想佢快d爆煲

你老母有無叫其他人一起玩？ 屌我老母依家都玩緊😡